msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-PostURL 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-23 13:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-23 13:24+0800\n"
"Last-Translator: Easwy Yang <easwy.mail@gmail.com>\n"
"Language-Team: Easwy Yang <easwy.mail@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk\n"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/wp-posturl.php:42
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/wp-posturl.php:43
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/wp-posturl.php:288
msgid "Add Post URL"
msgstr "添加文章链接"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/wp-posturl.php:106
#, php-format
msgid "<div style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 15px; color: #888888; font-size: 80%%; font-style: italic\"><p>Post Footer automatically generated by <a href=\"%1$s\" style=\"color: #8888FF; text-decoration: underline;\">wp-posturl plugin</a> for wordpress.</p></div>"
msgstr "<p style=\"margin-top: 0; margin-bottom: 15px; color: #888888; font-size: 80%%; font-style: italic\">文章的脚注信息由WordPress的<a href=\"%1$s\" style=\"color: #8888FF; text-decoration: underline;\">wp-posturl插件</a>自动生成</p>"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/wp-posturl.php:118
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:98
msgid "<div style=\"margin-top: 15px; font-style: italic\"><p><strong>From</strong> <a href=\"%site_url%\">%site_name%</a>, <strong>post</strong> <a href=\"%post_url%\">%post_title%</a></p></div>"
msgstr "<div style=\"margin-top: 15px; font-style: italic\"><p><strong>原创文章，转载请注明：</strong> 转载自<a href=\"%site_url%\">%site_name%</a></p><p><strong>本文链接地址:</strong> <a href=\"%post_url%\">%post_title%</a></p></div>"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/wp-posturl.php:276
msgid "Add Post URL?"
msgstr "添加文章链接?"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/wp-posturl.php:278
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:250
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/wp-posturl.php:279
msgid "No"
msgstr "否"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:36
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:114
msgid "Post URL Options"
msgstr "添加文章链接插件选项"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:41
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:46
msgid "No Post URL Option Updated"
msgstr "无配置选项更新"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:52
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:251
msgid "UNINSTALL Add Post URL"
msgstr "卸载添加文章链接插件"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:60
#, php-format
msgid "Setting Key '%s' has been deleted."
msgstr "配置选项 '%s' 已被删除"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:64
#, php-format
msgid "Error deleting Setting Key '%s'."
msgstr "删除配置选项'%s'错误"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:86
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:219
msgid "Uninstall Add Post URL"
msgstr "卸载添加文章链接插件"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:87
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Click Here</a> To Finish The Uninstallation And Add Post URL Will Be Deactivated Automatically."
msgstr "<a href=\"%s\">点击这里</a>完成卸载，添加文章链接插件会自动停用。"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:115
msgid "Post URL Text"
msgstr "配置选项"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:118
msgid "Add Header and/or Footer For Old Posts (Keep selected if in doubt):"
msgstr "给以前发表的文章添加自定义文本(若有疑问，请保持该项选中)："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:124
msgid "Header Text:"
msgstr "Header文本："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:125
msgid "This text will be inserted at beginning of your post if not empty."
msgstr "如果不为空，这段文字会被插入到你文章的开头"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:126
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:141
msgid "Allowed Variables:"
msgstr "允许使用的变量："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:128
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:143
msgid "<code>%site_url%</code> - the URL of your site"
msgstr "<code>%site_url%</code> - 站点URL"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:129
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:144
msgid "<code>%site_name%</code> - the name of your site"
msgstr "<code>%site_name%</code> - 站点名称"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:130
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:145
msgid "<code>%post_url%</code>  - the URL of a post"
msgstr "<code>%post_url%</code>  - 文章URL"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:131
#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:146
msgid "<code>%post_title%</code> -the title of a post"
msgstr "<code>%post_title%</code> - 文章标题"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:139
msgid "Footer Text:"
msgstr "Footer文本："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:140
msgid "This text will be inserted at end of your post if not empty."
msgstr "如果不为空，这段文字会被插入到你文章的结尾"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:154
msgid "Add To Blog Home:"
msgstr "在博客首页显示："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:160
msgid "Add To Pages:"
msgstr "在Page页面中显示："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:166
msgid "Add To Categories:"
msgstr "在分类页面中显示："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:172
msgid "Add To Tags:"
msgstr "在Tag页面中显示："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:178
msgid "Add To Archives:"
msgstr "在归档页面中显示："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:184
msgid "Add To Single:"
msgstr "在单篇文章中显示："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:190
msgid "Add To Feed:"
msgstr "在Feed中显示："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:196
msgid "Help Promote WP-PostURL Plugin:"
msgstr "帮助推广WP-PostURL插件："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:205
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:209
msgid "Restore Default Values"
msgstr "恢复缺省值"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:221
msgid "Deactivating Add Post URL plugin does not remove any data that may have been created, such as the post URL options. To completely remove this plugin, you can uninstall it here."
msgstr "停用添加文章链接插件不会删除插件创建的数据，例如插件所用的选项值。要完全删除这个插件，请可以在此处选择卸载。"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:224
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:225
msgid "Once uninstalled, this cannot be undone. You should use a Database Backup plugin of WordPress to back up all the data first."
msgstr "卸载操作不能被撤销。如果您想保留您所做的配置，请先使用WordPress的数据库备份插件来备份你的数据。"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:228
msgid "The following WordPress Options will be DELETED:"
msgstr "下列WordPress选项将被删除："

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:233
msgid "WordPress Options"
msgstr "WordPress选项"

#: /home/eyang/05workspace/wordpress/wp-posturl/trunk/posturl-options.php:251
msgid ""
"You Are About To Uninstall Add Post URL From WordPress.\\n"
"This Action Is Not Reversible.\\n"
"\\n"
" Choose [Cancel] To Stop, [OK] To Uninstall."
msgstr ""
"你将要从WordPress中卸载添加文章链接插件\\n"
"这个操作不能被撤销。\\n"
"\\n"
" 要停止卸载，请选择 [取消]， 选择 [确定] 继续卸载。"

#~ msgid "User Specific String:"
#~ msgstr "用户自定义字符串："
#~ msgid "Add To Beginning:"
#~ msgstr "添加到文章开头："
#~ msgid "User Specific Inner Post Text:"
#~ msgstr "用户自定义文内字符串："
#~ msgid ""
#~ "If not empty, string \"<code>%wpurl%</code>\" within your post content "
#~ "will be replaced by this text."
#~ msgstr ""
#~ "如果不为空，文章内容中的\"<code>%wpurl%</code>\"字符串会被替换成此内容。"
#~ msgid ""
#~ "Also allow these variables: <code>%site_url%</code>, <code>%site_name%</"
#~ "code>, <code>%post_url%</code> and <code>%post_title%</code>."
#~ msgstr ""
#~ "支持下列变量: <code>%site_url%</code>, <code>%site_name%</code> , <code>%"
#~ "post_url%</code>和<code>%post_title%</code>."
#~ msgid ""
#~ "<strong>Note:</strong> Use this feature with care. If you disable this "
#~ "feature or disable wp-postURL plugin later, your post may contain un-"
#~ "replaced string \"<code>%wpurl%</code>\"."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>注意:</strong> 请小心使用此功能。以后你如果禁用了此功能，或者禁用"
#~ "了WP-PostURL插件，你文章中的\"<code>%wpurl%</code>\"字符串会被原封不动的显"
#~ "示出来."
#~ msgid "Keep Plugin Credit:"
#~ msgstr "保留插件版权："
#~ msgid "Post Copyright String:"
#~ msgstr "文章版权信息："

